唔係重啟選舉，係落實真．雙普選

好開心見到有人思維終於離開「接受委任與否各自有咩優劣」、「擋惡法」同埋「民調應唔應該計埋藍絲」

希望大家明白我地爭取既係真．雙普選，所以唔係重啟有功能組別既立法會選舉，而係落實無功能組別無DQ既立法會選舉同埋一人一票有公民提名既行政長官選舉

當然啦，要提醒一下大家，「廢除功能組別」係泛民嗌咗廿鳩幾年既slogan，係2019年6月後一句都無嗌過，有啲參選人仲要話功能組別有存在價值，點解會咁呢可？相信經歷呢兩星期既事，大家都好清楚點解架啦

#扮瞓既人係叫唔醒
#發緊夢以為自己醒咗既人都係叫唔醒

唔係落實真. 雙普選，係香港獨立啊

嗱嗱嗱
我會咁樣同你講既師兄：「我地應該用盡一切辦法去達到五大訴求真．雙普選，咁如果香港獨立都係一條路既話我地就唔應該排除佢，如果香港獨立係唯一一條路既話咁我地就唯有先港獨後普選」
咁講應該可以攞到大啲既公約數

你一嚟就打大佬有啲被泛民feed開既黃絲接受唔到
特別係老一輩會撐泛民既人
而且好多人硬係離唔開無咗中國就會無水無糧無電無菜無錢入股市
事實上呢一年發生既事證明美國既影響力先係最大

Push